天水圍警署放煙花恐襲兇手

點解無人講呢單野？
又玩恐襲啊佢地！！！！

唔該禁入啲片度睇下發生咩事！

LP3369 求起底組

有時差喎
今朝成個連登都煙花post

推一推

放煙花班人目標其實係差館, 所以黑警快D去拉人啦..

LP3369 係個登記7人車。
琴晚個部似4-5人車

時間有限，先出住4張畀大家旁身
冷靜應對！！！

【暗黑經濟學】發夢原則

好撚好笑咩屌你老母
爆個下中眼會盲 同埋擺明向人群射
舒咩緩緊張情緒

搞撚左個灰衫阿叔先

好好笑呀，我係咪要笑架